Приложение для предсказания конечного свойства базальтопластика по исходным свойствам.

Приложение создано в рамках учебной работы только для демонстрации навыков.
Получаемые значения - условны, не достоверны.
Приложение создано с помощью Flask

- папка templates - здесь хранятся файлы шаблонов HTML, которые отображаются пользователю, 
    main.html - html-шаблон страницы;
- папка venv - виртуальное окружение Python, содержащее все необходимые зависимости для работы приложения;
- app.py - главный Python-файл приложения, содержащий основную логику и настройки;
- lr_model.pkl - файл с обученной моделью машинного обучения;
- Procfile - файл, используемый для запуска приложения на платформе Heroku (в нашем случае не используется);
- README.md - файл с описанием приложения и информацией о его использовании;
- requirements.txt - файл с перечнем зависимостей, необходимых для работы приложения (список библиотек);
- runtime.txt - файл, указывающий используемую версию Python.
